ipad充電器 比較

Ipad mini充電器同an機既9v充電頭有咩分別？
典解用返原廠個充電頭係充得快d?
對電既知識器深 求指教

唔需要知， apple野用原裝就得

留名學嘢

無人答？

5w充電都好討論？